根本依家mac就係弱勢,如果唔係就唔洗千方百計想痴windows嚟用啦

啲人成日話蘋果唔想出macipad混合機,因為想分開兩條線賺多啲錢,其實蘋果不知幾想出部咁嘅野嚟谷mac啦,不過技術問題出唔到咁解,更何況ipad都係弱勢同iphone比,所以先出部垃圾iphone嚟谷ipad

mac咁強勢就唔洗千方百計想痴windows嚟用啦,又唔見ios裝置可以容許裝android ,arm mac想裝windows但微軟唔show佢，搞到要痴ios啲app嚟用咁cheap
蘋果高層談Windows在M1 mac機可能性 竟把責任推俾微軟？
很多mac用家可能因為本身是學生又或工作需要，都會加裝Windows。如今mac機使用M1晶片，ARM架構下無法再安裝一般為Intel架構而設的Windows操作系統。其實，微軟本身已經有Windows on ARM版本，那麼為什麼M1晶片的新mac機不能安裝這個版本？又為什麼蘋果的Boot Camp工具，只支援Intel mac安裝Windows操作系統？

外國傳媒Ars訪問蘋果高層Craig Federighi時，Craig提到目前mac機技術上可以行到Windows on ARM，但目前Windows on ARM版本授權，只能配合預先安裝在機中的情況，Craig稱要微軟把有關授權技術，支援mac機合法安裝Windows on ARM才可。他強調，mac絕對行到Windows on ARM。

他在訪問中提到，其實目前已有一些為M1 mac機而設的方案，可以行到Windows apps，例如我們早前提過的CrossOver便是

蘋果做生意駛你條柒頭教咩？

其實樓豬講乜尻 有冇人可以翻譯下

我邊有教佢做生意？佢做生意好成功喎，我只係講出佢唔及windows嘅事實，mac賺錢唔等於勁，軟件廢到無論

反駁某人話mac同ipad唔合體係因為想賺多一水，事實係技術上根本唔得

樓主公屋windows android 窮鬼黎

差唔多有10年無用windows...

linux 呢咁

用 linux

連登嘅主流偽An 俠鬼識用Linux 咩

自閉先買mac
同部嘢一樣咁自閉